［武漢肺炎］未fc 據報屯門醫院有兩名男病人初步確診

一次過爆咁多？

雙非送毒

應該根本本身都有，不過唔比公佈姐

超級傳播者出現了

14
58
咪同彩暉兩個一樣年紀？

兆隆苑有一個

成班連登仔好想爆

本身係院內病人中左定點？

似係

我覺得係之前d人以為冇事唔去驗

唔清楚 個page既人無提

支那人送毒

但又會一次過驗 然後一日狂爆

計左今日啦

外賣兩父子嗎

如果你早幾日咳幾聲會唔會去驗
今日咳幾聲又會唔會去驗

我早輪咳兩下就走去驗了無時無刻怕死

如果多d香港人肯去驗就好

其實應該學南韓同德國咁用組別大量驗 盡捉曬病源 唔洗下下就限聚封城

今日報左啦

Oh

永續限聚令

你好想爆

好想爆你老母個閪

你班 班友咪即係你班恐懼撚囉
又要恐懼又要想爆
講緊你班友阿

原來係失心瘋人士